醫護畀雖然被道德綁架難啲罷工，但可以接章工作

例如：急症室cat1-3照平常睇，但其他非緊急仔細啲睇，平時一個症5分鐘，依家詳細檢查就10分鐘一個 ，門診都係

點睇？

冇乜可能 好令病人 老人家反感嘅 醫院行政部門就得

有啲人係道話公共服務,緊急服務,醫護行業唔罷得工
其實我覺得呢啲罷工先最重要
呢啲人一罷工,大家就會衡量自己返工/發夢的人身安全
個個人留係屋企/安全地方,唔出街唔返工唔返學唔消費
咁樣不合作運動先有成效

肯撚定有人走來話啲老野係屋企心臟病要求助點算
唔使驚,一定有人唔會罷工,留返佢地少數人維持最低限度服務
其他人記住要有良好公德心,留係屋企,以免增加緊急服務的負擔

發覺重有好多人覺得唔可以罷工

推

一嚟啦，所以會返工又有想幫香港嘅醫護人員可以用呢招